祖維迪去左摩納哥 睇黎包皮過硬psg

所以話咩公平財政條例係個大笑話

哇屌你祖維迪都著到10號

有咩問題?佢好勁喎
只係易傷

先借後買

黑山美斯